［全城震撼］史上最佳遊戲宜佈下月推出續作

Hello games食住no man sky熱潮
出史詩式續作no man sky next
眼見佢首作咁出色
我一定推薦親朋戚友姨媽姑姐一齊玩
如果有frd 問2018邊隻game最值得期待
相信一眾巴打都一定會答no man sky next

哇屌 好撚期待

等到頸都長

7月24

睇上面張圖,免費更新黎?中左伏又冇退/退唔到既到時可以考慮down下睇下變成點

未買要買定啦

續乜野作咩 更新多人模式咋

重以為有生之年等到half-life 3

這個必買

"A free update for PS4, PC and launch on Xbox." 空歡喜一場

其實佢地都算有良心
仲肯繼續free update
我相信佢地呃左咁多人，依家都唔會有人再俾錢買呢隻game
唔似得某啲大廠，本身垃圾，update佢老味要收錢

不了

必玩神作

真神作

今次變no man buy

Next

FFXV

連登仔D英文係咁上下, 唔好怪樓豬

打算買夠5set，送禮、自用、珍藏

唔係講笑
我覺得有機會真係可能會好玩
上次經歷過咁之後
可能痛改前非

利申:觀望下先

一齊做d咩 ?

你係咪唔撚識英文?

晨早推遲出咪算
宜家個朵都臭哂啦

利申早兩日無聊down 返黎玩
依家感覺上冇一開始咁on9
太空站有d小任務叫你去打下飛機、收集材料咁
可以有自己嘅貨船，可以去劫人地d船隊搶物資咁上下
落到星球有得起基地同埋整架車黎代步
佢依家依個更新好似話係做個真·多人模式 我覺得hello game算抵讚，比人屌到甩褲都堅持繼續整隻game keep任整大更新

好過某日廠隻game垃圾都算仲繼續自製公關危機

有睇過D 人做review , 好似百屌成材緊

其實更新左 而家真係唔算垃圾

都玩到幾長時間

等待到佢真正封神先

其實當初係有少少失望，成隻game好空虛咁
依家睇到係進步左，包括戰鬥，架船多左唔同嘅武器
最初好似得粒子炮同激光，依家好似多左4-5款炮(定以前冇解鎖到我唔知)
成材仲有排，但感覺上個太空係多野左
至少d艦唔係個一兩隻，你仲可以入架艦到停泊、買架艦

不過我唔知係我唔識定點
冇得lock敵人好難射

訂左十隻收藏

No man’s sky玩左999個鐘都重未玩完
又出新 唔駛訓了

No man’s sky next

好明顯講緊有重大更新啦,咩撚野續作呀
一係英文有問題一係標題黨

屌 文盲就咪撚開post啦

FF15 UBER ULTIMATE ROYAL DELUXE EDITION

我迫不及待好想玩玩了

成班想抽nms 水姐

比sony 燒碟用master disk

只係慢慢補完返隻game到佢一開始吹嘅版本

相比國內其他遊戲公司 呢間都算良心 一開始雖差 但keep住有update

對比起光榮呢間業界獨瘤，真係算有良心，起馬一直補救到而家

k字頭個d全部毒瘤黎
2k mafia
koei 無雙8
konami mgs winning

no man scam

間公司唔係摺咗喇咩?

等待中

你又岩

No man sky 當年真係玩完。最近既world adrift 就真係好玩啦。由surgeon simulator 作者打造既full server based physics mmo。未必係新一代minecraft 但一定算有誠意。

睇gameplay都覺得悶

諗唔明當年呢批人當時個心諗緊咩
定developer做完嘢交俾market之後
market個邊啲人自hi？

下個月出multiplayer咋

三國無雙8一定係ps4 game既經典中既經典
半製成品都不如，仲要未推出就已經發佈一堆要收錢既dlc.....

收費dlc內容係幾隻新角色.......而家仲出埋舊作有既武器當dpc，我真係未撚見過咁撚無恥既公司

無雙班fans錢，已經係好容易賺（利申其中一個無雙情義結），但你都唔撚好當fans係傻仔，仲要撚狗咁撚先得架

始終都有底線架屌你老母

Trailer大作

認真無雙8個系統我都忍到，其實主要係經驗問題
好多日廠做open world都係柒
最好笑係佢d dlc同一黎就修正「顯示中文」而唔係其他bug/lag 機問題/ 移植問題/ 手制問題
仲有dlc 賣冇用嘅屋

洗底post

係時候開返集中討論post

好撚垃圾

遊戲台魔法戰爭

整個玩家連線先講野啦
成日俾條女笑
毒撚game 一個人飛黎飛去 漫無目的

今時今日在線玩家仲有幾多個人

真心呢家更新左唔算垃圾

老老實實
隻game 諗法夠哂前衛同大想頭
如果佢某一個update 真係做到佢聲稱嘅嘢
廢作都變神作

大而無物

扮多人線上
笑到

依家買就真心抵，平又平左咁多
內容又好玩左

利申：無買